特朗普: 華為應可繼續跟美國公司做生意

Reuters Top News
@Reuters
MORE: Trump says American companies that sell components to Huawei should be allowed to continue
Image
3:12 PM · Jun 29, 2019 ·

華為係國防問題， 唔係商業問題

侵侵

中國又贏

習種: 我哋比一萬億你，美金！

我頂...............

國會會郁手

輸左

其實預撚咗

明 日 大 嶼

唉

賣部件比華為咋

出口有錢搵嘛

無講比華為入美國

Fapfapfap